我認為需要大肆宣傳對家嘅「文革」式舉動

我相信香港老一輩有唔少人都係經歷過中共文革而逃難到香港，
所以文革呢樣嘢對佢哋來講係痛苦、災難式歷史，
對家嘅文革手段好明顯：造假新聞、製假影片、網軍打手等，企圖帶動不利我哋嘅輿論同製造世代對立，
我哋必須刻意提點所有人浮現緊嘅文革式行為，例如可以整「古今文革對比圖」、長輩圖長輩片、同自己家人講等等，甚至同外國朋友講，
總之就係要將「文革」呢個詞語同呢班垃圾嘅行為扣上（因為係事實來），以減低佢哋嘅殺傷力。

推

push ar

文宣組！！！

大家有咩意見